帶左兩打中南海，遊行手足煙癮起可以搵我

🚬🐋有煙出煙，有力出力

請煙民去吸煙區，事關今日有細路在場

邊道係

多謝樓主, 食緊🚬🐋

中聯辨

大家香港人唔駛同我計！

咪做火車頭，行埋一邊食，今日就唔屌你住

煙民手足可以煙薰警犬